農場鮮奶外賣開到幾點？

想去支持下， 電話無人聽

好似話去到有外賣燉奶， 鮮奶， 唔知幾點收檔

On9咪又係用大陸奶

唔通用人奶咩

有做外賣，隔住大閘。
下午三點半去都仲開緊，打電話係會飛去2xxx-xxxx留言信箱。

橫店去開果邊， 試下五點開唔開先

收6點 成功買左

今日都去咗
除咗佢仲有無呢啲有趣嘅地方可以去？有野食更好

想問問之前比人踢爆用奶粉係邊間?

我除左奶仲買左枝沐浴露

wtf邊度買枝沐浴露

35蚊枝， 佢放係個閘度賣